假如中共嬴左 林鄭會被指派去舊英國當新英女王

諗起都濕晒

張屌明係聯合國主席兼國際兒童親善大使CEO

國際兒童親善大使CEO會係湯渣出任

唔係China Joe 咩

鄧狗係咪做國際刑警兼恐怖份子大佬?